[
    {
        "randomId": 694
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abana ntiwamenya uwavutse mbere",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Ibishyinga",
            "option_3": "Inuma ku ishaka",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Ibishyinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_2": "Igikobwa kibi",
            "option_3": "Udukongorwa",
            "option_4": "Amabyi y'umushumba",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inda",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ububumbabumbe bubiri mu itaba ry'umusozi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Agahinda mu murima",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno",
            "option_1": "Intembatembe",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Intembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkurusha umukobwa urongorwa n'abagabo batatu",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Ifi",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Inshishi",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bashinze urukiramende ku ngoma ya Gahindiro n'ubu sindarugendera ngo ndusimbutse",
            "option_1": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_2": "Isuka mu icukiro",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Icyiyone",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    }
]